下一個tbb想捧嘅視帝？

雖然冇追tbb好耐
但間中收工都會開下電視睇下
呢排開電視成撚日見到佢嘅屌
Tbb係咪冇人用呀而加？

邊撚個呀

睇左睇做戲又唔係好
個樣又平凡完全冇男主角味

遲下又會見到佢
下個視帝仲唔撚係佢？

狄龍個仔嚟

唔怪得啦

成日用batman聲講嘢
來來去去一個表情
唔知想點

見到佢成撚日擘大隻眼做戲

點解藝人啲仔女個個都同自己唔同姓？

秦沛，羌麗雯
成龍，房祖名

因為泰肺同成蟲係藝名囉

坤gor都未做幾時輪刀尼牙